﻿hello mai friendo
holi
Hojayo Gosaimasu
Me encuentro bastante bien :D y tu como te encuentras?
Cuando sientas que todo se pone en tu contra, recuerda que un avion despega contra el viento, no a favor. Animo!!
Simona la cacariza
hola
simona la cacarizaeso suena estupendo :3   cambiando de tema, te gusta el anime?
que mal. pero de los que has visto cuales son tus favoritos?
Esos son unos de lo mejores Shonen, y ya los acabaste de ver?
Wow, si estoy de acuerdo contigo respecto a naruto se vuelve un poco aburrido por todo el relleno que meten en el anime.
kenichi y kami nomi, nunca olvidare esos animes :3
de un debilucho que era bulleado, y gracias a las artes marciales se supera ;)
es un anime donde un debilucho que era bulleado, y gracias a las artes marciales se supera ;)
de un gamer que tiene que sacar a fantasmas dentro de los corazones de las chicas con el poder del amor <3
es un anime donde un vato tiene que sacar a fantasmas dentro de los corazones de las chicas con el poder del amor <3
platico contigo...                                               ... guapo
hay tantos que no sabria responderte con certesa, pero los mas populares son shojo y shounen
hay tantos que no sabria responderte con certesa, pero los mas populares son shojo y shounen
hay tantos que no sabria responderte con certesa, pero los mas populares son shojo y shounen
el anime es animacion japonesa 
el anime es animacion japonesa 
genial y has visto fairy tail?
es un shounen muy bueno, donde los personajes se salvan con el poder de la amistad :0
OWO es uno de mis favoritos.
claro fue un placer platicar contigo
claro fue un placer platicar contigo
claro fue un placer platicar contigo
claro fue un placer platicar contigo
claro fue un placer platicar contigo
claro fue un placer platicar contigo
claro fue un placer platicar contigo
es anime dirigido a personas del sexo femenino, nada sexual, no te pongas a imaginar cosas \(^v^)/
es anime dirigido a personas del sexo masculino, nada sexual, no te pongas a imaginar cosas \(^v^)/
es anime dirigido a personas del sexo femenino, nada sexual, no te pongas a imaginar cosas \(^v^)/
es anime dirigido a personas del sexo masculino, nada sexual, no te pongas a imaginar cosas \(^v^)/
pervertido (///*-*\\\)